{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033781?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 캠핑카라반(감성) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時に人数を追加するには、あらかじめペンションに連絡してください。 基準人数を超えると追加人数の費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しはできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もあります。 しかし、一部のペンションはペットと一緒に入室を拒否することができ、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人用炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。 バーベキューを楽しむことができる特典があります。 利用時間は入室時から22:00までであり、20:00までは直接炭をサポートします。 炭とグリルの料金は20,000ウォンで、炭を追加で要請する場合、1網当たり10,000ウォンです。 IPTVとWiFiを通じて客室で素早く便利にインターネットを利用できます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、あらかじめペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加人数の費用が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加人数の費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能になり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場合もありますが、一部のペンションはペットと一緒に入室を拒否することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室を拒否された場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室を拒否された場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人用炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間以降も炭を追加で要請できますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間以降も炭を追加で要請する場合、1網当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを通じて客室で素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はペンション内に可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 791
    }
}